**Q: Dans quel cadre foncier se situe le bien immobilier?**  
A: Le bien immobilier se situe dans la circonscription foncière de Stanstead.

**Q: Quels sont les preneurs de l'hypothèque de Citifinancière Canada, Inc.?**  
A: Les preneurs de l'hypothèque de Citifinancière Canada, Inc. sont Dwayne Keeler et Linda Thayer.

**Q: Quel est le montant de l'hypothèque liée à Citifinancière Canada, Inc.?**  
A: Le montant de l'hypothèque liée à Citifinancière Canada, Inc. est de 57 151,26$.

**Q: Quel créancier est associé à l'hypothèque de 2010?**  
A: Le créancier associé à l'hypothèque de 2010 est la Caisse Desjardins de Stanstead.

**Q: Quel montant a été lié à l'hypothèque de la Caisse Desjardins de Stanstead?**  
A: Le montant lié à l'hypothèque de la Caisse Desjardins de Stanstead est de 109 000,00$.

**Q: Quelle est la nature de la transaction effectuée en juin 2014?**  
A: La transaction effectuée en juin 2014 est une dation en paiement volontaire.

**Q: Qui sont les cédants dans la dation en paiement volontaire?**  
A: Les cédants dans la dation en paiement volontaire sont Linda Thayer et Dwayne Keeler.

**Q: Quel a été le cessionnaire lors de la dation en paiement volontaire?**  
A: Le cessionnaire lors de la dation en paiement volontaire est la Caisse Desjardins du Lac-Memphrémagog.

**Q: Que représente la mention de la transformation du lot dans le document?**  
A: La mention de la transformation du lot représente la division ou la modification du lot original pour devenir un nouveau lot identifié comme 5 075 561.

**Q: Qu'est-ce qui a été radié selon le document?**  
A: Selon le document, les droits hypothécaires initialement inscrits ont été radiés.

**Q: Qui est le prêteur associé à la première hypothèque mentionnée dans le document?**  
A: Le prêteur associé à la première hypothèque mentionnée dans le document est Citifinancière Canada, Inc. 

**Q: Quel type de document fournit des informations sur l’état des droits de propriété et des charges financières?**  
A: Ce document fournit des informations sur l’état des droits de propriété et des charges financières.