**Q: Quelle est la circonscription foncière mentionnée dans le document?**  
A: Stanstead.

**Q: Quel est le cadastre associé au lot?**  
A: Village de Rock Island.

**Q: Quel est le lot concerné par le document?**  
A: 12-2.

**Q: Quel montant a été lié à la première hypothèque?**  
A: 57 151,26 $.

**Q: Quel montant a été lié à la deuxième hypothèque?**  
A: 109 000,00 $.

**Q: Qui étaient les emprunteurs de la première hypothèque?**  
A: Dwayne Keeler et Linda Thayer.

**Q: Qui était le créancier de la seconde hypothèque?**  
A: Caisse Desjardins de Stanstead.

**Q: Quel acte a impliqué Linda Thayer comme cédant?**  
A: Dation en paiement volontaire.

**Q: Quelles sont les inscriptions qui ont été radiées selon le document?**  
A: Les inscriptions des hypothèques liées aux documents 14 744 344 et 17 714 203.

**Q: Quelle est la remarque légale concernant la liste des propriétaires?**  
A: La liste des propriétaires affichée n'a aucune valeur légale.