**Q: Dans quelle circonscription foncière est situé le bien?**  
A: Coaticook.

**Q: Quel est le numéro de lot attribué à cette propriété?**  
A: 3 310 493.

**Q: À quel registre le bien est-il répertorié?**  
A: Cadastre du Québec.

**Q: Quelle information est fournie concernant les unités cadastrales?**  
A: Lot(s) 231-14 Village de Coaticook.

**Q: Existe-t-il des inscriptions au registre foncier pour ce lot?**  
A: Il n'y a pas d'inscription au registre foncier selon les critères de recherche. 

**Q: Qu'indique la mention des radiations?**  
A: La dernière date d'inscription de radiation n’est pas spécifiée. 

**Q: Que représente le plan mentionné dans le document?**  
A: Liste des plans (aucun détail spécifique n'est fourni). 

**Q: Quand a eu lieu la dernière mise à jour des droits concernant la propriété?**  
A: La dernière mise à jour des droits est indiquée. 

**Q: Quel type de document est partagé?**  
A: Un extrait du registre foncier concernant un immeuble.